大埔撚發覺根本走唔出大埔魔爪

利申大埔已經行到厭晒
有時星期六日想出去行下
但係發覺大埔幾乎乜撚都有
根本唔洗出去
大埔超級市，一田百貨超市等乜都有已經唔洗講
講傳統墟市, 大埔四里出晒名好行
講街市，大埔墟街市賣海鮮出晒名, 想行傳統街市又可以去富善街
買衫求其舉下例 你要日系Uniqlo又有，頹頹地可以佢Bossini或者Baleno
想買書買文具 又有商務印
想電腦用品可以去大埔廣場
想買家俬又有實惠，大埔墟一大堆傢私鋪
講嘢食先最屈機
大埔墟街市, 大埔墟, 大埔舊墟小店黃店開到成行成市, 中日韓台東南亞意美港乜都有
想食貴少少可以去超級城
基本上你想食乜撚都有 我唔敢講係美食天堂 但一定唔係美食沙漠
病左又有那打素醫院住
悶悶地想做下運動, 一落樓下就單車徑比你踩, 想去沙田上水車錢都慳返
放假想去行山BBQ郊游, 大尾督九龍坑沙螺洞大埔滘任你行
想玩水上活動? 大尾督水上活動中, 風帆獨木丹滑浪風帆一百幾十蚊玩足全日

所以如果唔係especially要去某一間餐廳/舖頭，我根本諗唔到理由要離開大埔希望大埔可以少人啲

再高質嘅鄉下都係鄉下

仲有隊港超冠軍

無戲院

18區有幾多區無戲院？

要戲院黎做乜, 都無乜人睇戲

無得唱K 無戲院

以前有,執晒, 時代轉變, 根本無需求

戲院都無間好意思開po

幫樓主改翻
大埔撚根本走唔出cpu既魔爪

無需求都講得岀？
樓主係咪無娛樂

鍾意大埔
大埔人特別和善

仲去戲院, 上網DOWNLOAD隨時睇都得啦, 仲要限時限刻走去戲院睇
乜香港人咁撚古老

毒撚無人一齊睇戲唱K就話無需求
算鳩數啦你

原來係死窮閪

好多人睇戲都係自己一個

仲有大埔既空姐對波特別大

要比錢架

你自己唔睇姐
無武肺時，好多人睇
拍拖活動又得，親子活動又得

無戲院真係死症黎，要出返市區睇戲
利申住大埔

大埔真係幾正, 冇戲院對我黎講都冇咩問題
好少去戲院睇戲

幾時開到18區

聽日寫屯門

原來有人寫左，咁聽日寫將軍澳